<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>ekoparty - Etiqueta - BHF</title>
        <link>https://bhf.com.ar/tags/ekoparty/</link>
        <description>ekoparty - Etiqueta - BHF</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright><lastBuildDate>Wed, 30 Sep 2020 16:02:03 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://bhf.com.ar/tags/ekoparty/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>WriteUp CTF Stego de Onapsis - EKOPARTY</title>
    <link>https://bhf.com.ar/stego-onapsis-writeup/</link>
    <pubDate>Wed, 30 Sep 2020 16:02:03 -0300</pubDate>
    <author>Autor</author>
    <guid>https://bhf.com.ar/stego-onapsis-writeup/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/images/stego-onapsis-writeup/Steganography.jpg" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>El año pasado fue mi primer eko, después de bastante tiempo, retomé mi pasión por la seguridad informática. Esa curiosidad, sobre todo por entender cómo funcionan las cosas y cómo podría utilizarse ese funcionamiento para otros fines. A diferencia del año pasado, esta eko me encontró participando de un team (BHF) y además con algunas nociones para poder encarar los CTF’s, cosa que el año anterior no hubiese imaginado. Shebi nos anotó como equipo en dos CTF’s: Pucará y Onapsis.]]></description>
</item><item>
    <title>WriteUp Redteam CTF EKOPARTY</title>
    <link>https://bhf.com.ar/redteam-ctf-writeup/</link>
    <pubDate>Mon, 28 Sep 2020 09:10:03 -0300</pubDate>
    <author>Autor</author>
    <guid>https://bhf.com.ar/redteam-ctf-writeup/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/images/redteam-ctf-writeup/redteam.png" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>WOW!! La EKO ya terminó y pasó todo muy rápido! Aún queda el cansancio y cuesta conciliar el sueño pensando en todo el contenido que hubo, en las otras posibles soluciones a las que encontramos y las de los retos que no pudimos solucionar. Fueron 3 días intensos de charlas, CTF&rsquo;s, café y cerveza!
&ldquo;Drink all the booze hack all the things!&rdquo;   Desde que nos enteramos que habría un CTF en el espacio RedTeam nos propusimos intentarlo, el mismo se definía según sus autores de la siguiente manera: CTF RedTeam SpaceEl principal objetivo del Red Team es validar las capacidades de una organización contra ciberamenazas.]]></description>
</item></channel>
</rss>
